老師返工使唔使打卡

要

有啲學校簽名

要
身邊朋友圈子入面有兩個小學老師、三個中學老師

小學忙過中學

利伸：佢地講，我冇求證過

唔使

有d學校簽名mark時間就得
有d要打卡